---
title: "Disponible la nova versió de la L3"
date: 2016-03-30T12:00:00+01:00
---
Ja està disponible a la secció de baixades la nova versió de la L3. Aquesta versió amplia el recorregut fins a l’estació de Diagonal, i permet realitzar el trajecte ascendent. A més, s’han millorat els túnels per fer-los més realistes, i s’ha renovat tota la senyalització per ajustar-la a la realitat. Finalment, ara hi ha l’opció de circular per una L3 amb presa de corrent per tercer carril, tal com es feia uns anys enrere.

Bon viatge i fins la propera!
